support 1000mb上網o既homeplug

最近轉o左1000mb 上網, 但主機上網都係30～40mb左右 同以前一樣

原本屋企係
廳
tplink AC1750 router -> tplink tl-pa4010

房tplink tl-wpa4220->主機

想問homeplug換邊隻比較好
定係router都換埋比較好

成屋都tplink

本身tp link 已經麻麻地，如果 換 homeplug 加 router,不如 換一對google wifi 會唔會好d

好 我研究下google wifi先 唔該晒ching